[請人]細公司想請developor

真心post
Background: 細公司，平時幫接Website, Mobile app多。

Preferable skills and areas of knowledge
- Javascript (ES6), PHP 7, SQL, C++, C#, JAVA, Objective-C
- Vue.js, React.js, Laravel, Node.js, Vuex/Redux/Cerebral.js, Cordova, Storybook
- MVC, MVVM, ORM, OOP, BDD

人工: 18k-25k (睇經驗唔睇學歷)

有興趣可以留tg傾下

如果要識咁多野 25k 先比較合理（仲要唔係專果隻）18k 只係初哥價 。

Job ad 當然寫曬先啦，完全唔識肯學都得嫁

無經驗無學歷完全唔識肯學請唔請

如果巴打真心可以試下，人工會低小小，但我地唔介意教

基本野都要識掛 完全唔識當然唔會請

基本既php + c# / java （mvc mvvm)都要識啦

人地請你黎係做野 唔係由0開始學野

正正常常既話,每年加幾多人工

正常5%, 如果係人才一定會用更多去留住既

識咁多野都無2皮
IT真係做狗

大學讀過一科introduction to Programming

寫Java

請唔請先

Sor巴打，果條list 唔洗必須，如果你識曬起碼25走唔甩

你係咪有興趣係I.T發先？

咁你上番jobsdb搵啦

我識的東西差不多，公司出110K USD一年給我，我豈不是嚴重overpay?

part time既話有興趣

Ching 係外國做？
香港呢個人工好勁

真心想見工,問多最後一條問題
仲有咩其他福利? 例如雙糧,花紅,大假果D

就算要求入職後再熟呢堆SKILL
都係好誇張下

做左兩年野,淨係入佢條List 入面40%

好難識晒

邊度返工?科學園數碼港就不了...

又app 又mobile ，一份一工做兩個位

WEB

足一年有雙糧
大假有16日
有興趣可以傾下，其實識40%已經唔錯，我地自己學到狗甘先每人識d

觀塘

今年fresh grad 請唔請？
有寫過自己app

C++去到寫app都要識先18k
有經驗識其中一d都唔只25k啦
又一間上來搵水魚

有幾可同一間公司入面要做到咁雜

留個TG傾下點睇?

學過python JavaScript android 請唔請

冇經驗冇學歷肯學
唔介意人工低d

今年年尾grad
識java/python/swift/sql/javascript/html/css
肯學 唔介意人工低小小 無經驗

有興趣巴打可以係到留TG 或者直接TG我

巴打條link invalid

樓主知唔知市價？一年只加得5%....真係好誇張

我地都係base on我地之前做過既公司傾出黎, 如果太低屌得細力D

笑死 專門其中一兩種language都唔只18k啦
識以上70%應該加個零啦

24*7?

我自己就7*24
請果個就星期一至五朝10晚7

我就喺細公司做，三年來逼到咩都要識，寫過兩個android app 出咗街，寫過兩個Mac OS program 又出咗街，寫過好多遊戲機，電子玩具都喺出左街！人工得20k！我今年先覺得自己低人工

公司有無後生女先

請唔請part time /intern
認真

focus on machine learning
仲去去學寫web

小心周身刀無張利 ， 不過你仲讀緊書既話 學多啲都無所謂 學完就要諗 專注一至兩個方向
唔係講緊programming language, 係講寫backend system/ mobile / web 果啲方向。

你個頭開壞了，data structure and algorithm 不熟其實無咩上升空間。

你ML學到咩程度先

fg 玩過 php, just, SQL, c++, Java, node.js, oop
咩價？

非技術類問題：

其實你公司的 developer是什麼背景？
我指他們學歷和技術背景如何？
Product manager 的經驗如何？
形容一下在你們公司的留三年，成長空間如何？
你們公司的願景是什麼？未來五至十年的目標是？
學習能力強及好奇心大是 developer特色，你們可以在資助進修方面提供什麼協助？例如sponsor 讀 Udacity/Coursera 之類program？
同什麼大學的教授有connection?
你指有學習機會，指 on-job training? 定有特定時段自由選擇自己喜歡的技術去學？
學習期間的制造的產品，擁有權如何決定？

無咩經驗 但真心肯邊做邊學

ching好有心
我地公司開左2年左右, 其實講到底都想賺錢
而家接到既客多左大多, 但發現真係唔夠人做
所以想擴展間公司, 起碼未來三到五年想擴大到有完整既development team, qa team, management team etc.
資助讀書方面就而家冇咩點捻既, 我地自己都係邊學邊做, 有需要用到Udacity 既resource, 我地都絕對唔介意用錢既。
大學教授我地就反而有好多connection, 我地好多job都係Professor介紹

佢重讀緊書...我估係讀過一個course既程度

cs graduate 最小都有18-20既, 如果你node.js, php有番咁上下經驗可以再高d
另外想問下just 係咩黎

如果我讀related field會想做

利申 讀過c++既fundamental course

洗唔洗ot 先？
如果要ot,有冇補水 同埋點計？
可唔可以唔ot?

auto correct
本身想打js

請唔請pt? 而家係大公司做senior analyst programmer ,主力做ecommerce. 3年寫apps 經驗

OT我地就冇補水既, 有飯錢囉
但我地真係好小要求同事OT, 我有位同事日日準時做完野7點走

如果係一個course既話
都走出來話做ml

何其無恥

識咁多野先得25k
所以話 香港地做IT 一係入大公司in house
一係守行做吹水科 （audit/forensic)
細公司p仔慘過做狗

表達得唔好，上面條list係我地公司而家寫緊既，唔洗識曬既

咁都正常d

Tg me la Ching ，我地咩人都in，想請人長做

公司地址係邊先 如果係數碼港就太遠不了啦

岩畢業，去星之子到做好唔好？

你認真？
係香港你只要玩熟唔同類型sdk 唔同既tools
識點最慳水慳力寫到件product 已經大把人爭住請
Data structure and algorithm 呢d野香港wfc

So sad

好小要求

公司肯請有咩所謂

識 html 變左基本 太簡單
起碼要識php

ML冇人會請degree仔

中學畢業做左9個月PROGRAMMER,
用過JAVA SPRING HIBERNATE寫WEBAPP
同埋JAVASCRIPT ES5,6,7, REACT REDUX NODEJS 寫APP
SQL 同 OOP, ORM, MVC, TDD既CONCEPT都有認識

觀塘阿ching

都有既, 科學園Startup

我覺得一定會請到

除左返工地點, 要求同人工好似我果間

基本上javascript係而家web app既主流必要skill, 唔識好蝕底, 巴打自修下會易D搵工

巴打d skill set都好完整wo, 有興趣tg 我傾下阿

今年Fg

如果你諗住keep住寫細tool 細system 細game
而啲product 唔會enhances ，全部都短期野黎既話。 真係唔洗點理

咁你唔轉工 ?

IT得5%一定留唔住人
最少都10%
多數15-20

其實你係想請幾多年經驗既人

0-3年都得，太高就請唔起

巴打，0經驗肯學，請唔請？

我就喺做呢d，個客俾個要求！我公司要用最平的野做俾佢，香港一d店都有賣我整的野，仲好貴！但標示外國入口

來緊轉了，我on9左幾年

其實有d都唔細，幾千蚊一個的機械人我都有份參與

睇design pattern好過啦 整靚d source code令到易main d
Algorithm呢d 可能做banking先用到

香港地洗撚寫靚code咩
好多公司都唔做code review, 做得快就當你神手, 下手要跟就知全部亂撚到乜咁

btw請唔請freelance

CE grad?

喺呀

你老細唔會係Alan Lam掛

呢排寫緊react.
有時仲寫埋backend, nodejs, aws 全部都識d
得18k係咪嚴重underpaid?

頂爛市

唔喺！

freelance 可以傾下，25k 不了

你試下in ibank developer/engineer 就唔係咁講

所以我上面咪講左話除左banking

唔處理好呢啲野 處理大量數據時好易會有performance issues 同埋如果你要main 同enhance 既話 難度會增加好多

我果邊一個product 預要main 十年

PS 唔係做ibank 但係關於海量data transaction

幾錢人工

預main十年就知係大公司inhouse 人工唔會高得去邊 三年經驗得26k

三年有呢個價錢都算係咁

只係起薪點比較高 但加薪好慢 一年睇表現3-8% 好多老屎忽 我應該係最後生。主力寫c# ABAP

路透

再次感謝各位巴打支持 下星期會出offer

data structure and algorithm只係入場卷
certification, management, communication, problem-solving, self-learning, deliverable 先係香港IT上位既方法

真心，cert 我考左pmi，但真係好似冇咩用